香港做插畫

其實香港做插畫靠咩賺錢

IP

插畫

咩IP？

Intellectual Property

如果認真插畫好多有agent做外國客係搵到食

ig嗰啲就應該係炒樓 股票收息 etc